細個老師播過咩戲印象好深刻

中學音樂堂播歌聲魅影2004
女主角個fd勁大波
成班男仔見到細細聲「嘩」咗出嚟
之後全套戲都無心機睇
就等個大波妹出場

Youtube cap咗張唔太清

小學食飯嗰陣會播柯南 飄零燕 俾家長屌完之後就冇了
中學中史堂播過末代皇帝

黑死病大魔王

f4播鐵達尼號
全裸攤喺度畀brad pitt畫個幕都照播
啲男仔同個阿sir都淫笑

brad pitt

sor係 leonardo先啱

播畫皮
你根本唔知咩叫做愛 成班男仔淫笑

The Pianist

F5 成班同學睇E睇到入晒神

雷雨, 全班有一半人訓着咗

歷史堂：Aguirre, the Wrath of God
聖經堂：埃及王子